對肥嘅睇法

想問大家對肥真係咁抗拒？見好多巴打都好驚遇到兼好憎🤦🏻‍♀️但香港地真係接受到肥嘅男仔都好似幾多🧐咁如果係潛力股巴打們會唔會接受 係真係會願意去減肥去令自己變得更好 但係係變好之前巴打們會唔會陪伴係佢哋身邊。真係認真想知香港男仔點諗

減咗肥先啦潛力股

死肥婆

肥其實只係其一
又肥又串嘅人就會好討厭
事實上唔係痴肥都唔會有咩人討厭

同意

食返個宵夜先

見親啲肥婆都係又串又冇自知之明